一句講哂, 閱文, 雷蛇, 易鑫賺定蝕

利申
閱文: IPO: 0, 高追400@92.9, 102.7賣, 賺
雷蛇: IPO: 2手, 高追10000@5.12, 4.75賣, 蝕
易鑫: IPO: 1手, 高追0, 10.1賣, 賺

眾安ipo:2, 高追兩手@94，無走過

眾安抽到1手 新一日高位追9手@～$69
叫春左兩日 之後7x 8x 9x 放哂 賺萬幾

雷蛇抽到一手 諗住聽日放

閱文 IPO 一手賺 9800
雷蛇 高追 5.12 坐緊
易鑫 IPO 一手賺 400

眾安ipo 未走

今日上市兩隻創業板都好過易鑫唉

拎8字頭黎比

新股熱潮係咪已經散水?

所謂新股熱只係一個局

閱文: IPO: 1手, 100賣, 賺
雷蛇: IPO: 1手, 4.73賣, 賺
易鑫: IPO: 1手, 9.37賣 賺

閱文賺既,易鑫蝕番,打個和 Super

而家座貨嘅巴打仲有咩打算

772 ipo1手 107
1337 ipo1手 4.95
2858冇玩

賣撚曬啦
唔好貪粒糖輸間廠
曬時間曬心機mon住佢
不如mon住沈大師睇吓佢今日又有咩明燈指路

閱文，高追109，109.1賣，蝕幾舊水手續費

轉頭又落返哂

賺了200k